是早褲餐。

無糖咖啡乙罐（$5.5
購自當奇

1

美

詩早

可樂就可樂啦

好地地加咩冰底？

有feel

加d辣油落去

早

褲早

好嘆..

係街度放左個濕屁 ，瀨左屎，點算。

34早

如果早上沒得飲咖啡人生就沒意義。

沒有的，威。
我飲開沒糖，飲得出

瞓左15小時了。